消息稱WhatsApp移除警報料熱線 警：正了解

幾日貨仔...

改we7囉

笑撚左，班狗ON9真係唔係假

#wtsappforhk

用wechat law

渣ga

有冇咁廢

哇屌你老母警狗真係做咩都一浸柒味.............

用微信啦

We7 send64圖死得仲快

應該自己出個app
點會用第三方軟件
點確保個人資料不會外 流

美帝打壓言論自由

壽終正寢

之前又話有人放左佢上4chan到比人玩既
之後點

好撚柒

眾志成城😂🤣😂🤣

好撚染啊 屌你老母

手足,做到嘢

其實班狗本身自己都有個app
又唔撚用

手足好波

唔緊要，開wechat囉，保證得返廢老投訴

問過美帝係咪可以咁利用未
一定要推上國際層面解決白色恐怖

用WeChat，qq啦屌

wechat lo

7.7

Whatsapp,Good job.

淨返邊5條

用 WhatsApp 嚟犯人道罪行！

如果警犬轉用支那apps，我哋點拆？

摺得快過atv

佢地真係唔識架

有冇講咩原因
定班狗用黎sd cp

咪一樣

香港警察，真一垃圾

FB朱西唔好扮唔知呀
Whatsapp咁樣被利用做國安工具

Suckerberg竟然做野

send popo打人同64圖咪又係收佢皮

垃圾，天滅黑警

7L到仆街

真係停咗？

on9仔

仲係到喎，係5條尾數雙數number由商業帳變翻普通帳咋喎 #wtsapp4hk

違反whatsapp嘅乜野條款?

香港警察，知法犯法

嗰啲一般支那人睇到？ 唔係send俾警方咩

popo係有d料到，柒都柒得特別勻循

抵撚死
屌但一諗到又多左十隻冗員警犬就好嬲

恐怖組織可以上WTS開組嘅咩?

we7會ban好似係

唔洗錢用人地資源 黑警係咪傻撚左

喂呀

The hotlines are dead

即係簡單講
10條熱線仲喺度

On9

做得好
大大力打落塊面到

消息稱WhatsApp移除警報料熱線 警：正了解

ISIS或基地組織,甚至納粹黨衛軍上WTS開組都會被禁

玩到爆咗?

藍屍最鐘意用we 柒架啦

用微博

用wechat就可以將騰迅列入美國制裁名單

柒

傻鳩

笑死人咩
幾日貨仔 我都仲未有機會舉報藍絲添

戇鳩鳩

佢地真弱智架

其實騰迅幫支那侵犯人權同言論自由
應該將佢地列入制裁名單
凍結佢地幾千億資產

9月15日見

哎喲

this on9 chai

👐🏻👐🏻👐🏻

啲廢老邊識用 分分鐘down都唔識

用WECHAT咪唔會咁慘慘豬LO.

Whatsapp 對 香港警方 申請 報料熱線 發出
反對通知書

可以轉用w7

笑撚死人咩黑警

[核彈？] 呢張相可能好重要，太子831真相

黑警做野

會唔會快左少少

好撚柒呀屌你老母

根本就應該啦

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

屌 我仲整合緊架仆街

好心差佬就醒水D用TG整啦. 用Whatsapp開10個number做乜7.

被擊殺了

咁就摺埋咗？

岩，係佢無得統計啲人邊到黎
佢都分散投資5條商業，5條普通
依家10條變哂普通線
不過大家都可以再send email去
support@whatsapp.com
再report佢地老母臭閪

(a) violate, misappropriate, or infringe the rights of WhatsApp, our users, or others, including privacy, publicity, intellectual property, or other proprietary rights;

同時去twitter呼籲下外國人去正視聽 #wtsapp4hk

多謝各位手足

希望係真嘅

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

笑咗

有班警察弱智仔

渣架
玩得個幾日

好柒，柒出國際

恐怖熱線

黑警係美帝範圍搞事

邊條連登仔未report

禁入去可以向whatsapp回報此號碼,免儲存電話簿，方便快捷，對方唔會知你report 左，真正匿名，免登記

(禁右上三點 > more > report)

笑撚死

笑左

Push

Wtf????.????? 369

有無人再試下SEND野比佢?
仲得既要繼續report比whatsapp知
FB朱西唔好扮野, 而家懷疑你同外國情報機關勾結

連登出征
隻狗不生

推 正視聽
10線熱線仲未死

請不要再討論唱歌，實事派請全面進場。

弱智差佬

三日都無就要收皮

笑撚死人咩
咁撚大個部門
搞個project 一星期都冇就收檔

轉頭就開個we7

呢個政府柒夠未

香港警察違反使用條款
香港警察，知法犯法

PUSH

明明已經幫佢分析晒用處後果
跟住嚟做已經打得沉我地
連fb都奶共企響佢地嗰邊
點解會變到咁樣

葉劉話
識用tg一定係背後外國勢力控制

推

有請小鳯姐

服務條款是我們保障您安全使用 WhatsApp 的方法之一。我們的服務條款列明所有 WhatsApp 禁止的活動。例如，提交非法、淫穢、誹謗、威脅、騷擾、仇恨、種族歧視、種族攻擊或者任何其它教唆或鼓勵非法行為等，有違服務條款的不當內容（包括動態、個人頭像或訊息）。若我們認為使用者違反了服務條款，就會封鎖該帳號。

比人篤灰了

黑警開始以為全世界都圍住佢地轉

我驚到有普選都未整好個app
好似4000咁人手處理lor

屌你地班連登仔，係咪咁撚小事都唔識去fact check
十條線都仲運作緊，係無左個商業牌咋
班狗笑緊你地笑佢呀

屌你老味成班傻閪連警察通例都唔柒睇
點會走去睇下人地D使用條款
仲要係英文

是但sd d 64 圖天滅中共都搞掂

popo真係做樣樣嘢都柒過人

又去申請禁制令 笨！

毅進仔

佢第一日就無咗商業牌，你有無太空卡報下料試下有無delivered?

強力恥笑垃圾popo

【鍵盤戰士請入】向WhatsApp投訴黑警"非官方商業帳號"舉報熱線

多謝咁多位手足既努力

Popo又做笑話

大媽最愛 報料派紅包

轉wechat 報料

用we柒lo

Wechat好呀，可以瘋狂講8964同禁語

係咪有人成日send蓮蓬圖

report 行動報捷？

勾結外國勢力
要用就用微信

我本來諗住仲有個升級方法想出post叫大家幫手，但P牌一日只可以一post

【鍵盤戰士請入】向WhatsApp投訴黑警"非官方商業帳號"舉報熱線

自己睇

豬閪伯格遲早都會被美國清算

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有冇人試過真係send 唔到野
唔敢試

垃圾就應該入番垃圾桶
好合理

利申 我每日report幾次

有班警察毅進仔，
人又廢又要威。

冇得篤灰藍屍仲有咩生存價值

啲狗真係柒撚到

開個帳又洗咗幾多錢

係街到笑左出黎

黨：你大我啊香港驚慌

GDP又升了

第幾日

有班警察毅進仔 人又廢 又要威

笑L死

大力恥笑專區

哈哈哈

佢地好專業

利申: report + email complain

佢地係連條法都唔知

10日講 13日就GG

Asia Finest

仲有5條，大家加油

屌死撚笑 垃圾狗

Whatsapp 係mark suckerberg 架

醒目

屌 人地whatsapp講到明根本就唔係比你咁用

朱西放棄進軍大陸

唔識睇英文，唔好怪狗狗

可以狂sd 08憲章

T&C係for全世界咖
黑警開左先例唔守T&C佢唔處理仲大鑊

Ho ballllllll

whatsapp

柒到喊

㭍出國際算這種

咁又係

用we7囉

ON9仔警犬

我屌呀
我好多料爆呀

死弱智毅進狗
成班個腦都係裝屎
話你呀，死弱智仔，你老母生得你咁撚蠢係度獻世

I cant find the right word so..

笑到gap gap聲

好抵死

示威現場，點會唔ban

😊🙏🏼

唔知呢十條線又報咗幾多公帑

好撚on 9呀，毅進仔

話ok就okla

人蠢冇得救

渣㗎，咁快就收撚咗皮

用we柒吧啦
再唔係叫用微博tag你班垃圾黑警囉

整完個apps 都唔知幾多年後

唔用wechat仲話愛國

咁快玩壞咗

用we7咪得囉

又柒

Why no use We7 毅進仔

佢整到我都會諗辦法report到佢下架

黑警：阿sir做嘢唔洗你教

十部Xs max 512 , 10 個1010 最貴plan
幾個毅進仔

一球啦差唔多

整得黎大家都送左中啦

啲廢老玩爛左

聽樓下順嫂講係俾人炸左

微博報料啦

字都打錯埋

黑警就用we7啦

WhatsApp 咁仆街
藍絲快d抵制，用WeChat

Legal and Acceptable Use. You must access and use our Services only for legal, authorized, and acceptable purposes. You will not use (or assist others in using) our Services in ways that: (a) violate, misappropriate, or infringe the rights of WhatsApp, our users, or others, including privacy, publicity, intellectual property, or other proprietary rights; (b) are illegal, obscene, defamatory, threatening, intimidating, harassing, hateful, racially, or ethnically offensive, or instigate or encourage conduct that would be illegal, or otherwise inappropriate, including promoting violent crimes; (c) involve publishing falsehoods, misrepresentations, or misleading statements; (d) impersonate someone; (e) involve sending illegal or impermissible communications such as bulk messaging, auto-messaging, auto-dialing, and the like; or (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.

好明顯違反咗 WHATSAPP 個 服務條款啦！

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

垃圾帶頭犯法

個 Terms 仲要唔係跟香港法律，係加州法律！
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
Governing Law. The laws of the State of California govern our Terms, as well as any Disputes, whether in court or arbitration, which might arise between WhatsApp and you, without regard to conflict of law provisions.

用WE7仲好玩, 大量圖片舉報

抵死,愛國請用國貨

佢會唔會用telegram

支持WhatsApp

we柒係唔敢比狗狗用

敢開telegram應該死得仲快

咁愛國但唔用wechat

班狗真係蠢唔係扮嗰喎

微博😂 明明fb 有message 都唔用fb dm

愛国用we7 qq

用Tg囉屌你老母
準備定一大堆 gif 同sticker 恭候你
最愛既 洋腸0仔sticker

有冇投訴教學個post

愛國請用wechat

抵
依啲直情係hate hotline
hate speech嘅極致

竟然得wtsapp報料 一啲都唔愛國
梗係整wechat獨家
氹班連登仔裝we7 資料自動送中啦

#we7forpopo

支持!

【鍵盤戰士請入】向WhatsApp投訴黑警"非官方商業帳號"舉報熱線

WhatsApp：中秋節快樂

改用wechat報案
一定唔會刪你啦

黎啦黎啦 繼續投訴

有請小鳳姐

掉架

仲有五條熱線，我update左升級投訴方法係原本個post，請各位繼續幫手

【鍵盤戰士請入】向WhatsApp投訴黑警"非官方商業帳號"舉報熱線

警局都可以落閘啦，刪除WhatsApp報料有幾出奇？

同手足玩資訊科技？
死開啲啦
成班垃圾 smooth brain
狗即係狗
戇狗狗

OK

香港警察淨係識犯法

連whatsapp本質用途未夠清楚就學人玩，快過atv收皮係應該喎

好柒

熱心市民舉報你又唔理人哋

應該要用we7 啦

啲生物得四隻腳，邊有人咁聰明

網軍都未出手炸你，咁快收皮

巿民
whatsapp

外國勢力反對

手足好波，但係記得keep 住觀察避免捲土重來呀

不如999都whatsapp呀笨

熊本熊

屌你黑驚on9唔係假㗎喎

教撚埋你啦 用we7吖嘛

改返做郵寄咪唔驚比人ban

仲有5條熱線，麻煩大家入黎睇教學禁個制：
【鍵盤戰士請入】向WhatsApp投訴黑警"非官方商業帳號"舉報熱線

WeChat GOGOGO

Report ＷeChat and Tencent to US, violating Human Rights, I think Tencent will become another Hwawei........

哎吔咁慘豬

雖然唔係咩特別慶祝嘅事
但係班狗真係好L柒呀

自己出app囉

可惜我都有辨法應對

媽, 好撚柒呀

壽終正寢。

1. 支那app通常有bot幫手screen敏感字句，我地可以狂打8964同褔建獨立，打到佢account被ban
2. 支那app都有T&C，照投訴，佢唔理既話就向Apple Store投訴同send比國外傳媒做大佢

了你老母
唔識英文，了乜柒
用we柒啦，大把廢老用

正式收皮！

就快冇埋

正解了

tg 囉

一個星期都無就收左皮

笑撚左笑撚埋右

恭喜曬

Facebook發言人回覆《蘋果》查詢時指出，WhatsApp原先的設計是用於私人短信，他們有採取行動防止批量及自動化的短信傳遞。同時，發言人亦證實警方的電話號碼已被系統刪除，是作為移除自動化和批量訊息工作的一部份。《蘋果》亦有向警察公共關係科查詢，但暫時未有回應。

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

我send極都係一個剔 有冇人都係咁？

話你on9驚你嬲

手足Well done

警方日前推出10個由5566 9500至5566 9509的電話號碼，供市民以手機軟件WhatsApp向警方報料。今日有消息指，WhatsApp的母公司Facebook封鎖了有關的電話號碼，使警方不能再以有關電話號碼，透過WhatsApp接收市民向警方的報料。

Facebook發言人回覆《蘋果》查詢時指出，WhatsApp原先的設計是用於私人短信，他們有採取行動防止批量及自動化的短信傳遞。同時，發言人亦證實警方的電話號碼已被系統刪除，是作為移除自動化和批量訊息工作的一部份。《蘋果》亦有向警察公共關係科查詢，但暫時未有回應。

警方周二（10日）在例行記者會上宣佈，推出10條的WhatsApp報料熱線，然而今日就傳出WhatsApp因為收到投訴指警方違反使用守則，將會暫停警方的帳號。Facebook回覆《蘋果》時證實，警方的10條熱線已被系統刪除。

全滅

知法犯法

去facebook香港office放催淚彈

whatsapp個保密咁差，用嚟收舉報

不攻自破

抵啦

Ho lun 7

搞左一大輪，連登仔兩日就port到佢不舉

愛國用美帝嘢 抵啦
用WE7啦柒頭

美：so？洗唔洗wts通知你

加個weixin就好了

中秋節快樂

我仲未舉報...

我都仲未報羅范椒芬啲黑材料上去

屌你老母冇讀書真係冇讀書 搞咁多鳩屎野點知愈做愈錯

快d叫黑警攻打whatsapp總部

sd野去係單tick架
琴晚試已經收唔到野
利申已fc

wts出反對通知書

正! 了解!

FB朱西老婆一定好嬲

點算好，仲有好多料未報

點解仲見到佢地個icon

用QQ最好

用返ICQ啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

WhatsApp for hk ✌🏻

我打飛機都打得耐過你呀

咁應該會被人炸爆

用wechat la

熱烈地彈琴熱烈地唱!

天有眼

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁就收皮

咁快就失業

好撚柒呀
俾人BAM仲係度仲扮自己熄whatsapp

fb msg=玩9自己

用wechat 咪得囉，監控埋班藍絲

柒L99

港共黑警可能要發展到寄信舉報

了解自己有幾柒？
毅進仔係咁上下架啦，駛乜仲要了解呀

腦真是一個好東西 可惜偽人形物體係冇架

係wo

Hoball

渣架

7 到無倫

唔識就收皮la diu

點解可以咁冇常識
不愧毅進仔

twitter推左呢個tag雖然未必關佢收皮事

用微信啦 用咩外國野呀

被FB移除，仲可以話係自己停用
柒上加柒既死黑警

識玩實玩死佢

G20團隊呈獻 ：
連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

無撚用

係咪on9柒到喊

笑左
中秋節快樂

我屌你呀

屌你呀

wechat警報熱線啦

了佢老母解咩
而家唔撚俾你用呀 黑警

messi: 我屌你呀

毅進水平

呢班仆街冚家剷知唔知吔野叫文革,毅進仔讀下歷史啦,攪埋啲仆街遲早要還。

messi: 我屌你全家18代

香港警察 知法犯法
香港賊狗 笑大人個口

你話笑死唔笑死?

柒撚咗